Google計劃任命更多黑人擔任高階主管 ，到2025年至少30％的領導職位將由少數族裔員工擔任。

唔係歧視黑人
你話所有管理人員都好似Nick Fury咁其實無問題

但GOOGLE依啲咁依賴人才嘅公司，唔再係以能力做準則嚟請員工，我都係走貨先

多鳩餘 有能者居之
夾硬有少數族裔做有咩意思

白人反被歧視

有能力都冇用 天生係黑人先做到

好彩佢講到出口 仲立哂flag

呢啲叫逆向歧視

保安主管都係主管
清潔部，廚房部

黑人優越主義

女人比例都要一半

google換血 都痴柒線 下面個細的醒過你 比件垃圾點... 咁咪姐係呃殺哂勁個班員工

其實好危險，白人佔成大約80%人口，但 GOOGLE 就要玩請30%少數族裔
如果請唔到少數族裔嘅人才
分分鐘要退而求其次請啲次一級嘅人才返嚟
而且會出現少數族裔人工高過白人，到時白人人才又會走

反正都係用支那人

毆美AV 幾時黑人主流

話明小數咁緊係會小人做野架啦
點解要留番一定比例既位俾佢地

姐係男女唔平衡既時候
7:3既時候
你都要夾硬留5:5既位
On99
咁本身你人小 同時咁岩人材比例又係小
咁入到高位做 都係好正常小
點解要留位俾你班柒頭

黑妹喎

垃圾政策，Google 成撚日做埋啲左膠閪野

如果你話請真係做到野就gur姐
但你依家係夾硬留位俾佢地
姐係做唔到要求都要填滿30%？

你真食識

不如任命更多智障人仕同精神有問題o既人做高層, 而家佢地都係弱勢社群, 呢種風氣唔好

總之唔係用人唯才，就好奇怪

無眼睇

谷膠唔好歧視亞裔呀
請多d支畜入去

劣幣驅逐良幣的動力係好大好大

diu有2萬股google